傻西先買牛

樓主輸到傻左？

一早反cup 有無追post

硬淡咩